小妹想要1000個負皮

各位大佬可唔可以幫幫手

咪理佢

啱

收皮啦 attention whore

唔好俾正皮我啊

咪搞事

條友曲線呃緊正評 唔理就得

條友個腦唔好
大家一正評一關懷支持佢就得

唔好啊

戥你可憐 有時間呃人回應 不如拎黎打機又好 訓又好 食又好 你人生未至於咁無意思掛

知道了

準備過千正評

正負評都唔好比

俾正皮的都是鬼

維持返個正負評

垃圾

我係

小你老母妹咩

無圖既小妹通通有J